[Sundance FFHK 2017] 辛丹斯電影節：香港 討論區

Sundance Film Festival : Hong Kong 辛丹斯電影節 : 香港
36 mins ·

辛丹斯電影節：香港 － 9月21日至10月1日再度回歸星影匯！今年我們繼續為各位影迷挑選了多部精彩電影，有沒有你期待的心水電影？詳細片目轉頭為大家揭曉！

今年宣傳片

個別電影預告片

詳細片目資料

仲未上到網買飛

唔知咩事 開post之前用個apps睇仲買到
過幾日去票房買

啲名
修女慾袍團
沙灘喜歡藍
IG喪女取西經

有無推介

Colombus 應該最好質素

但我最有興趣 little hours

我等睇ghost story好耐 所以一定入場
暫時有興趣little hours同ingrid goes west
wind river等上正場算，sundance戲飛好貴

little hours同ingrid goes west我都有興趣，兩套都有aubrey plaza
睇完dirty grandpa覺得條女癲癲地

沙灘喜歡藍睇到笑
點都唔夠「瑜珈妹豬大戰納粹香腸 」呢個名咁勁

有2套紅女巫主演

Sundance Film Festival : Hong Kong 辛丹斯電影節 : 香港 added 12 new photos.
54 mins ·

【完整片單公佈】今年有12部精彩電影，其中部分導演更會親臨香港同觀眾見面！

《再見魅了緣》(A Ghost Story)
《箍煲BAND友》(Band Aid)
《沙灘喜歡藍》(Beach Rats)
《無聲戰場敘利亞》(City of Ghosts)
《心靈築動》(Columbus)
《無色國度》(Gook)
《英雄下半場》(The Hero)
《IG喪女取西經》(Ingrid Goes West)
《修女慾袍團》(The Little Hours)
《重量級RAP后》(Patti Cake$)
《踏出我天地》(STEP)
《風河谷謀殺案》(Wind River)

門票將於8月21日公開發售，星影匯VIP Metroplitans會員可即日起尊享優先購票，詳情及購票：

數漏左 會睇Band Aid

有八套都想睇

唔睇邊4套

兩部紀錄片 hero 同 patti
今個星期即刻衝去買飛先

Gods own country 同志電影節又無，sundance又無，想點

飛已買

睇返片目 有落水狗 momento同陽光小小姐重映

有無人買咗21/9 a ghost story
Director 會黎Q&A

香港有咩

屌
我買左後幾日果場

十月加料節目

好彩買咗21

我買左幾場都無q&a

有無人會去果兩個座談會

唔岩時間 巴打會去

「辛丹斯電影節：香港」每年都好努力邀請導演們來香港與觀眾見面，因為這種親身交流也是辛丹斯的特色之一！

今年也不會例外，電影節期間以下導演都會來到星影匯，留意返喇～

《再見魅了緣》(A Ghost Story)大衛羅利 David Lowery
《箍煲BAND友》(Band Aid) 蘇兒莉絲達鍾斯 Zoe Lister-Jones
《英雄下半場》(The Hero) 畢特哈里 Brett Haley
《IG喪女取西經》(Ingrid Goes West) 麥史碧沙 Matt Spicer
《修女慾袍團》(The Little Hours) 謝夫彼勒 Jeff Baena
《踏出我天地》(STEP) 雅曼達莉碧絲 Amanda Lipitz

和靠撚化修道院的工人渡日。但一次弊傢伙玩過火，她們把工人激走，杜馬素神父便請來一位血氣方剛的年輕僕人馬薩度來替補。為防修女們飢渴起痰，馬薩度假裝又聾又啞，極力保住貞操。但三個長期性抑壓的瘋狂修女，慾火焚身、男女通吃，上帝也無法阻止她們生擒美男子，實行變態性虐大混戰！

岩岩先發現原來30號場a ghost story係大院

好多都有性趣
買咗個沙灘喜歡男

已買套票

冇時間

有錢 今年好多戲岩睇，但戲飛好貴

我都買左 產已破

修女慾袍團改左名做修女姊妹團

點解bam左之前個名

被投訴

City of ghost 向外國風評唔錯

「辛丹斯電影節：香港」開幕電影《再見魅了緣》9月21日開幕場次門票已經全部售罄！9月30日仲有一場，要極速撲飛喇！

買唔到開幕飛但又好想見下導演 David Lowery?
可以參加 9月23日下午舉行的「編劇的藝術」座談會，屆時導演大衛羅利會聯同《英雄下半場》(The Hero) 導演 Brett Haley、《IG喪女取西經》導演 Matt Spicer 以及《修女姊妹團》(The Little Hours) 導演 Jeff Baena 一齊分享創作心得。

《再見魅了緣》放映時間：
9月21日(四) 晚上9時30分
9月30日(六) 晚上9時35分
*導演大衛羅利將出席9月21日映後座談

「編劇的藝術」座談會：
9月23日(六) 下午3時

• • • • • • • • •
「辛丹斯電影節：香港」 9.21-10.1 星影匯舉行
▷詳情及購票：
#辛丹斯電影節香港 #SundanceHongKong #再見魅了緣 #AGhostStory #DavidLowery #電影座談會

買唔到21個

M

Sundance Film Festival : Hong Kong 辛丹斯電影節 : 香港
12 hrs ·

【突發！high到自轉】《再見魅了緣》(The Ghost Story) 現加開 9月21日開幕當晚 9時45分場次，中午起公開發售，快啲旋風式搶飛！

加場

年年都買套票 有7折完$63張感覺好抵

忠實支持者
我睇得唔算多 用會員折扣價算數

冇導演

你去metroplex個fb開post睇下有無人放飛

其實佢揀d片都唔錯 最多都係一兩套係悶d
所以放心買

【辛丹斯電影節：香港短片比賽】率先公佈六部得獎短片名單！評審團大獎會在9月21日開幕當晚公佈。這六部短片將會於電影節期間放映一場，請支持本地創作

六部短片包括：
《天唐》- 導演：陳瀚恩｜劇情
《眼袋》- 導演：何慧君｜動畫
《團圓》- 導演：李偉盛｜紀錄片
《一往毛前》- 導演：陳梓謙、姚健宗｜紀錄片
《小鬼》- 導演：李嘉賢、李嘉慧｜動畫
《其實，我不美》- 導演：姜燕妮、冼雯婷｜動畫

放映時間：
9月24日(日) 下午5時30分

呢樣真
睇左兩年 年年都有幾套係自己全年心水top5

ig同ghost有無機正場

無消息

Sundance d戲好少有正場 唔睇就冇

仲有兩日

換飛/放飛

30號星期六晚21:35 A Ghost Story

突然有事去唔到 想換21號21:45非導演場
再唔係放售都得
會員價$72/張

A ghost story賣哂飛
仲有一日

爆哂場，巴打放唔放

可唔可以夜少少覆你
今朝個fd 先同我hold左 我晏少少問實佢係咪要 如果佢唔要我就放比你

今日

唔好意思巴打
放左比朋友了

唔緊要，仲有冇巴打有飛放

套野勁好睇

鬼故 我30號先睇

今日修女同IG
有冇同場

修女

加左場10月2
巴打快啲買

修女幾正
都幾多笑位

導演Q&A嗰個翻譯女人譯得幾好

聽得出佢有做過background research

又搞下gag 咁幾好

係
Soundtrack 勁得

修女同IG都幾好睇
兩套都幾多笑位
不過個人鍾意IG多啲
套戲幾有意思
Btw之前完全無留意到
原來IG個女主角都係修女個主角之一
連睇兩套覺得好熟口面

估佢應該唔只係翻譯
可能係香港呢邊電影相關工作人員

之前睇啲映後座談
都係最鍾意佢主持
感覺佢控制場面幾好 同導演對談比較輕鬆
唔似其他好嚴肅一問一答

個女主角西面好正

好期待

係咪中年女人 做過hkiff座談會嗰個？

最後無睇到修女

應該係
佢睇修女果陣個個gag 都笑咁濟

我睇personal shopper 嗰個座談會好似唔見佢

Sundance好似成日都搵佢主持
hkiff場次多 唔會場場見到呢個女人
Brw唔知佢叫咩名

咁真係幾好笑嘅
我前面坐左兩條鬼妹仲誇張乜位都勁大聲喪笑
Btw套戲原來已經係美國itunes store上左架

佢係翻譯得幾好 夠幽默聽得好輕鬆

我以爲佢係hkiff做野

去睇沙灘男

個结局睇唔明
有冇人知男主望住烟花有冇意思?

睇完city of ghost
同Netflix 套white helmet差唔多

殘體

有片商買左／會上正場既戲

Wind River
The Little Hours
Gook
Band Aid

cre. HKIFF 觀影手記

今日睇第一場

有無人睇左step覺得如何

有無巴絲係星影滙買完ghost story或者City of Ghosts唔記得攞，係自助售票機執到幾張戲飛

睇完wind river

岩岩睇左風河谷

點睇 我等正場
好鍾意導演做編劇既Hell or High Water同Sicario

幾正 不過我覺得Sicario好睇啲
講設呢套 劇情簡單直接 但我幾欣賞佢啲對白 好簡單一兩句但好深刻 睇完有少少沉重感
第一次執導黎講已經算好好 幾值得期待呢個導演同埋Sicario續集

今日三套
好期待ig

想睇果兩套就無

聽完朋友講修女啲劇情 好想睇

我都係三套 你睇邊幾套
一日三套好攞命

睇完 我覺得男主既情緒宣洩始終搵唔到出口
two girls having sex is hot, but two men is just gay

IG喪女好好睇

真係好喪
幾鐘意aubrey plaza做戲

反而ghost story真係唔識欣賞

今屆睇左兩套佢既戲都好正
IG喪女好笑得黎又有意思 如果上到正場口碑應該唔錯
套戲字幕咁樣樣，唔知係咪有片商買左

我反而想知點解a ghost story用呢個比例拍攝
配樂

我幾鍾意A ghost story 開頭其實係幾悶，但係由時空輪迴開始就越黎越正 最尾果下 講生死輪迴講執念都表達得好好

比例方面，q&a 導演有講，佢話佢鐘意個比例同埋有懷舊的感覺

C 最後"蚊"完張紙條化左空氣嗰下，睇到眼濕濕

可以睇下呢個訪問

同埋亦都有一種比困既感覺

Wind river 港版海報

無色國度應該就快上正場

Columbus比想像中好睇好多
故事平平淡淡但一啲都唔悶
同埋電影運鏡幾好 好多平衡鏡頭 有少少The Grand Budapest Hotel影子

係
呢套有啲驚喜
啲鏡頭好好J

今年好多套都好睇
我既頭三位會係ig, city of ghosts同columbus

Columbus好大驚喜
我三甲：columbus, ig喪女, band aid
諗左好耐，西左a ghost story
今年睇既戲基本上無伏，期待下年再戰

好正

呢啲post以舊高登一定唔止幾頁

同意樓上巴打講 ghost story 真係唔係好接受到
始終對個cast有D期望
點知turn out 其實是但搵任何人做都有呢個效果
同埋節奏同劇情都係比較慢同悶

同ain't them bodies saints差不多感覺

sundance無咁大型算正常，反而我覺得轉左連登之後少左人講細片

今日睇完ghost story
唔夠訓真係唔可以睇呢套野
睇到訓著